賽後尼馬同雷恩球迷有推撞，駛唔駛罰款or禁賽呀？

出手打球迷咁戇鳩

球皇？wfc？

連妓女都贏唔到抵俾人串啦

叫包皮頂撚左佢啦

以為佢已經傷到退咗休

個球迷仲想發惡尼馬大叫一聲再訓地堆保安都即刻衝曬上黎

唉 去左法甲之後慘到..

如果球迷即刻訓底尼馬有排唔使踢波